【清唱】陳奕迅-漸漸

巴打比啲意見

好無自然

唔

啱啱新出未係好熟隻歌

有無第二首比我聽聽？

我之前有po過幾隻的

岩岩聽左 又幾好聽喎 有無諗過出道？